特發 ! 收到風唯唯俾人請左返差館問話

未知邊間差館, 有無巴打知??
我地一齊去聲援唯唯

其真點解呢個時候仲有心情玩膠

———

（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！

唯你老母
死人仲挽

呢個時候就唔好再搞gag...

唔好笑

我唯你老母咩
講笑都唔係而家啦吓話

挽你老母